大家點睇失業率

保就業11月尾一完 失業率會否爆上7%？

個保就業幫唔到幾多
未必到7%咁多，但都唔睇好

剩係國泰炒幾千人，都幫你加0.1%

等緊通縮

呢2期保就業好似真係頂住左個失業率
連續2個月維持6.1%

佢個季節性因素都唔知點count.. 失業總人數就其實每個月都上升緊

就業不足的人數都係一樣

而家好多人都做freelance為生，失業率同就業不足率都係偏低

睇下邊批人失業， 基層工作應該影響唔大， 個社會仲要運作， 而高層更加無事， 應該奶野既係中下層。

失業多樓未跌股未跌物價又未跌=香港貧富差距日益嚴重

認同佢目的似係托住，但唔係解決問題
所以覺得11月完左都真係會轉差既感覺

港共吹得保就業, 失業率就一定升喇.
班官幾時有中過?
佢地有班無心, 有班無能, 但係大部分都係高分低能. 如果我係官, 都唔會無糧出, 攪咁多拓咩. 有時間諗下點奶上面班北佬同開下分公司食香港水好過喇

失業中，冇眼睇

下年仲仆街，完

差過沙士，政府唔見有人講

香港失業率完全唔準確，因為根本冇 呈報機制
（你失業想呈報+1人，冇途徑）

（僱主正常程序炒人亦無需向政府呈報）

而家d老細叫你自己辭

聽日一定會好天嘅

如果無記錯的話
無論請人定炒人, 僱主都要報俾稅局知 (除左現金出糧無報稅的公司之外)
所以政府係應該知幾多人被解僱

唔信

高通漲機會大啲